點解今晚集愛回家創意左咁撚多

今晚去茶記食d天價海南雞飯果陣睇大台,

集愛回家,

又鬼又靈魂又上身又空難又劫後餘生.

雖然唔知之前講乜鳩,

但依集確實高汁